今日出旺角！宣佈靜默遊行大失敗！！！

你班友玩撚完呢場運動未？
今日想出旺角行街俾人封晒路 關晒閘 好彩睇左ｌｉｖｅ都廢是出。。。
人又冇，遊你老母咩？
香港人想出個街買下野昅下女姐，你地就次次搞事 整個遊行
7.1你地班撚樣注定失敗! 去監獄坐啦! 國安法通過左啦傻西

重點係？

岩 完了👍🏻

收皮啦死2毛

俾人拉晒啦

Block

請善用不推文回覆

善用起底功能

大家唔好推
留言都記得不推文

宣布樓主失敗，請全面退場

拉

樓主老母做快